處困境要務實，港獨不可行。 前港督衛奕信：香港勿成北京眼中威脅

【明報專訊】任內曾處理六四事件後香港信心危機的前港督衛奕信，在倫敦寓所接受本報專訪時表示，香港當前面對的社會撕裂、政府管治困難、中港關係緊張等問題，嚴峻程度遠不及1989年六四後的問題；香港人應保持樂觀務實，眼前困境並非無法解決。他強調，港獨訴求「完全不可行」，無論香港在殖民地時期或是現在，成功的要訣就是政治上不要被北京視為威脅。

衛奕信並對香港年輕人從政提供意見。他說，近年香港年輕人熱心參與政治是好事，但香港主流社會必須保持務實態度，了解在現實條件限制下找出解決問題的方法。

英國挑戰西班牙無敵艦隊 都係不可行

已經成為左好耐

你老味啦
零三年廿三條後
香港一早係眼中釘

本來真係唔係
依家被逼變左係

或者咁講
所謂既南蠻不嬲對於北京黎講係眼中釘

香港嘅存在
本身對玻璃國就係威脅

原來仲未死咩

所以咪要換彭定康囉

又黎唔好激嬲中共

我覺得佢似係隔岸觀火
感受唔到情況幾差
雖然未必係咁啦

2017

On9,英國佬去死啦

跛腳鴨就岀少句聲啦

有啲人望到部坦克車後好驚，但果個唔係我。 如果注定有人要犧牲，先可以光復香港，咁我好樂意去赴死，呢個就係現實條件限制。

接受現實從來唔代表要逃避現實，支那已經 踩到上心口，下一步就強姦你屋企人，睇住佢強姦你屋企人先叫務實？

舊聞，拉

已經無得返轉頭，共產黨殺害香港人，水火不容。

離地既英國人出賣咗香港，仲有咩資格教香港人點做

Dunkirk如果係要務實 就放棄左批士兵啦
當年好彩係churchill唔係你指揮

out喇

醒未呀 係北京主動將香港當為敵人

爭取民主必然會成為中共眼中釘㗎啦
共產黨開唔開心關我哋撚事咩

2017/6/9

Queen Elizabeth 1: 敗家仔, 成個大英帝國都俾你班垃圾害死!

其實証明佢誤判